[失物post] 地鐵有金執

其實唔係金 係SD card
今朝搭地鐵 跌左張SD card
(普通相機卡 唔係micro SD )
我由觀塘搭去灣仔 喺油塘同北角轉過車
最大機會喺油塘或者北角月台跌

我知係自己唔小心 鞭屍手下留情
求各位途徑呢幾個地鐵站嘅巴絲得閒望下地下 如果咁啱見到細細張黑色嘅野 應該就係我張SD card

希望有心人可以交去地鐵客戶服務或者pm我 連登有愛

退

推

一陣搭地鐵幫你留意下

幫推

多謝巴打
搵唔到都好感激

多謝巴打相助

唔該都無句

等我估下係咪無backup呢？
仲要係好緊要？

情急出post 禮數唔夠 求原諒 唔該曬巴打幫手留言推post 呀

的確係 我知道自己唔值得可憐 所以只求大家留意下地下 真係見到應該係奇蹟

標題與內容不符
唔幫你搵

要搵到已經要一個奇蹟，仲要加多個奇蹟張卡無比人踩壞
希望搵得番啦

點解可以成日有人唔見野 訓醒未?

好抱歉做左標題黨 我開完個post一陣都覺得自己為左吸睛改呢個title唔啱 唔敢再推啦 再次為不符道歉

係 奇蹟要出現兩次先有救
多謝巴打祝福

係未訓醒 巴打鬧得啱